[小心滲透] 唔好咁易俾人帶風向

小弟一直係cd rom
今朝一開連登
見到好多posts都係咁散播失敗論 失焦論
講如果再係咁搞地區行動 連儂牆
抗爭就會失敗 佢自己都會退出
例如係以下兩個posts

自從１８區有連儂牆 抗爭運動已催向失敗

如 果 再 係 咁 我 唔 想 抗 爭

我想講我今朝一開連登 真係有動搖同自我懷疑
究竟地區行動同連儂牆係唔係真係會對整場抗爭有負面影響

直至我見到以下個post 我先醒覺
我地一直做嘅野係啱

每日訓醒個風向都轉哂咁

我同意應該focus 係5大訴求
但係其實連儂牆都可以係今日至到21號期間keep 住大家道氣 令抗爭風氣唔好冷卻
(我立場係連儂牆唔洗守 撕一貼十)

所以我係到諗緊可唔可以組織堆人夜晚mon住連登
令果堆失敗論posts 唔好咁多正評同帶到風向
歡迎大家討論吓咁做好唔好
或者可以come up with 其他可能性

(不過最有效都係大家要意志堅定
自己judge究竟每個post想表達咩)

兄弟爬山 各有各做 不要分化 對準政權 21號見

Push

Pish

仲嘈乜撚野姐，為嘈而嘈
揾工啦

呢班毛最興半夜出PO 易洗正負評

到朝早自然會散

尋晚第二日要返工都特登頂到四點先訓頂著班中聯辦分化五毛，因為尋晚真係好撚多
三四點係班五毛最活躍既時間，因為人最少易改變風向
如果有d巴絲半夜唔洗訓既可以幫幫手睇著個場唔好俾人搞，要知道而家連登係成個運動既勝敗關鍵

不如你睇下嗰班所謂中聯辦5毛user ID
大把人仲早過你
啲人連我都話係中聯辦五毛 呢一句說話真係極度歹毒
人哋覺得你哋有嘢要檢討 提出咗意見
人哋有時覺得灰心 講下感受

要講到人哋係中聯辦間諜 坦白講 真係仲涼薄過林鄭月娥

推post

兄弟爬山，各有各做

我今晚都會夜瞓睇住

可以點做？
見有分化 失敗論就推番d目標整合post上黎？
有冇個list？ 想幫推

DLLM由琴日到今日，淨係掛住牆唔牆還唔還手，仲要互屌
你老母仲有無有記得呢兩日要出街啊

大家聽下今集
對策略有幫助

調返轉
我話搞光復搞連儂牆嘅人帶風向一樣得
問題只係你buy邊套
一面話兄弟爬山各有各做
唔啱聽就話人帶風向係鬼係五毛

正如我buy和理非我就話衝果個係黑社會係差佬
到我buy勇武我就話和理非鳩行搞散運動消耗民氣

仆街啦去

最鍾意講兄弟爬山各有各做果班
就係最鍾意話人係鬼係五毛係分化果班

總之唔合佢意就抹黑你
洗你版
沉你底
搵一百幾十個acc講同一樣嘢回應你

拗你唔贏就棄post再開新post
五年前已經係咁

又比我講中
棄post

邊個帶風向呀